有冇用緊pixel 5/ 4a 5g既同好

想問一下美水係咪支援到hk 5g 頻譜 （用緊csl)

水貨機無得入台，無5g, 無volte, 無vowifi

[親生仔] Google Pixel 討論區 (57) True flagship Pixel in March?